今條John wick班日本忍者真係打得幾好睇，但睇返資料原來光頭佬係真田廣之，點解好似走晒樣嘅

真田廣之後生真係幾靚仔有型

1

你睇錯

光頭佬唔係真田廣之？
咁真田做咩角色，我睇演員表有佢份個名仲要唔係客串名單

D 人話奇洛李維斯打得唔真唔好睇,
我睇返一二集.... D 埋身肉駁係好真實, 勁多摔交格鬥技
勁多柔道招, 好好睇

奇洛李維斯係袁和平嘅徒弟，拍The Matrix果陣拜師
所以打得好睇係應份

光頭佬點會係真田廣之

咁真田做咩角色，我好亂

開場追殺john班中國佬？

佢打得夠實際, 真係似平時打MMA 格鬥個類, 幾鐘意

應該佢冇拍戲果陣都有操開嘢

D身手唔差

我想知你係邊到睇到真田廣之有份?

第三集啲特技演員好勁

你咁撚認真對條假膠做乜柒；睇下個貼咩相出黎先啦，真田廣之

真田廣之唔係臨尾打光頭佬之前嗰2個其中一個咩？

果兩個長毛？
唔係啊

喂，出嚟講兩句先啦

自己唔知就以為人地假膠

仲以為今集埋尾會好睇
但都係為打而打劇情無乜推進
出面仲話會拍第4

喂呀，唔好潛啦，真心膠

其實真係直線劇情，個劇本你或我都寫到
睇John wick 係睇動作場面

鷹眼殺個個咪真田廣之

錯咪認囉，我又唔會話你水柒嘅
咁樣潛咗唔敢上水就真係真心柒

邊有人睇JOHN WICK 睇故事
呢套戲純睇佢花式殺人

梳牙，原來係個視障加智障加腦殘人事，仲要廢青到咁撚得閒，你慢慢追擊，我得閒就應下你當做義工

你肯sor，我肯受
乖喇，下次自己搞清楚先

睇睇av嘅道理一樣

跌落地都要攞返拃沙
柒左仲要攞返個尾彩話人視障 智障 腦殘 廢青

陰公豬，要搵同學仔幫拖

其實我都唔知有咩得罪，無啦啦好似癲佬咁唔多友善衝入嚟

你當我係學生我仲開心
心境年青

頭兩張應該係印尼人，有拍突擊死亡塔

佢兩個都打得好好睇

再之前個兩個
無記錯係用短劍

咁你po埋呢兩條友又係做乜咖?你又講緊真田廣之

好快死咗果兩個

講講吓又真係好似係

我係講緊果team日本殺手打得好睇，

咁我初頭睇到名單有真田廣之，我咪聯想佢係光頭佬，我仲以為佢走樣走得咁恐怖，但原來我係錯
光頭佬還光頭佬，真田還真田
我

幾深近視先當左做真田廣之

第3集上咗啦？

坐左幾耐？

真你個頭廣之
一睇就知係綾瀨遙

咁我諗住以真田廣之個名氣冇大配角都有個中配角做啦
多戲份嘅日本殺手咁又唔係兩條長毛，就係光頭佬

原來係我自膠咗

第一張相好似突擊死亡塔一個奸角

光頭佬成個李根興咁

無寫佢有拍john wick

點解jw 無防劇透功能

冇其他source?

又話光頭佬，點知貼出黎張圖條友有頭髮既
btw光頭佬真係真田

我以為嗰光頭佬喺呂良偉